陣間如果比記者問起關於北角同荃灣事件

如果比記者問起關於北角同荃灣事件，我覺得好重要要帶返出個message係，我地係受黑社會嘗試攻擊而作出反擊，我地反對721式嘅黑勢力，亦呼籲各同鄉會不要受人惡意挑勃（然後show相）